【迪士尼開台】「鷹眼」獨立開劇 謝洛美維納回歸

迪士尼自從旗下Marvel影業賺大錢後動作多多，更將會推出自家串流頻道Disney+，實行將劇集都收歸自家製作，與業界龍頭Netflix一較高下。最近就有傳由謝洛美維納（Jeremy Renner）飾演的「鷹眼」一角亦會開獨立劇，故事主要講述鷹眼與繼任人Kate Bishop的故事，而主角仍然會由謝洛美維納擔正。除了鷹眼，之前已有指寒冬戰士、鷹隼、洛基、紅女巫等角色均會獨立開劇，每部劇約有6至8集，製作費亦相當龐大，並且會由Marvel主席奇雲費治（Kevin Feige）親自監製，質素有一定保證，屆時必會引來熱話。

對佢搵啲超英拍劇無興趣 獅子王上左之後 可唔可以考慮下拍彭彭丁滿歷險記

搵d配角英雄出獨立劇集不如拍PREDATOR或ALIEN獨立劇集好過啦

全CGI動畫你知唔知幾貴拍劇集一定回唔到本，亦唔有咁多budget

佢拍特工片ok 架
套 bourne legacy 都幾好睇

你認為迪士尼會拍呢啲咩

fox已被迪迪尼收購
點解唔可以拍?

香港一定唔得啦，個個都想殺野豬

都好嘅，宜家電影打親都宇宙級BOSS，鷹眼、獵鷹呢啲無超能力嘅全部被邊緣化，出返套劇畀佢打吓細BOSS都好

可唔可同拍佢哋同defender合作下...
好鐘意夜魔俠

呢啲演員真係好，咁多年都keep住有job送上門

不如叫鷹眼客串下神盾局先

佢個台好似 7美金左右
抵過netlfix
開既話第一時間sub

一世無憂

睇個勢，Marvel想收返所有劇集黎做，神盾局仲有得續訂算好彩

之前A台想腰斬架，係老迪出手保佢

咁好心迪士尼就搵啲電影角色客串吓啦 第四季開始好似已經無晒人客串

因為marvel 電視部門同電影部鬧翻左

因咩事? 我剩係聽講過有啲電影人係唔承認劇集嘅劇情，覺得agent Coulson喺電影已經死咗

今時今日Alien predator 賺錢啲定marvel 賺錢啲呀？
作為生意佬Disney 點解要拍你答唔答到我？